究竟一號西九龍衰啲咩？

新又新過四小龍
呎價反而咁低水
究竟衰啲咩呢？

戶數少 呎數大 仲要係長實樓

見到佢啲兩房好似幾低水咁
如果買2座啲高層，前面重建都好似block 唔到

環境嚟講

隔離係鼠巢
大貨車日日經過
近變電站
船廠準備改建

巴打介唔介意講多啲船廠個part

聽返嚟
船廠本身想拆左佢起樓
但政府唔比起樓
所以想改建第二d嘢
唔比起樓原因可能係地基下面係高鐵地段

船廠即係邊個位?

東方石油大廈

原來我d資料舊舊地

城規會原來過左

2017批完無左下文, 亦都未入過新圖側,
不過一定會重建既